[真係射上moon] 科學家準備670萬精子樣本 計畫「射到月球上」避免世界滅亡

科學家準備670萬精子樣本 計畫「射到月球上」避免世界滅亡

近日有科學家建議，人類可以建造一個裝有670萬精子、卵子樣本的「現代方舟」，接著將這個方舟射向月球保存。此舉的最重要的目的就是，即便人類面臨了世界末日，透過這個方舟保存的精子與卵子，也能讓地球「重新啟動」。

根據《Insider》報導指出，有6名美國亞利桑那大學的研究人員提出一個構想，他們認為地球天災人禍不斷，為了人類之後的發展，必須要準備一套「地球保險計畫」。這套計畫的主要目標，就是收集地球上動物的精子、卵子，植物的種子，甚至是孢子，共計670萬份。將這些生物樣本存放在太空船中，接著把這個太空船射向月球，讓太空船可以以備份庫的形式存放在月球上。

而存放在月球的哪裡，這群研究人員也有他們的想法，他們表示，目前在月球表面發現了200多個因為早期月球火山爆發而產生的地下洞穴，透過儀器分析，裡面最寬的地下洞穴寬達5公里，長達數百公里，裡面溫度恆定，而且可以讓宇宙射線無法穿透，是個非常適合存放方舟太空船的地方。

其實現在在地球上有個類似的設施，那就是位於挪威瓦爾巴群島的「種子庫」，裡面存放了全球100多萬份植物的樣本。研究人員Jekan Thangavelautham也表示，根據他們的計算，只要250次的飛行，就能夠完成670萬生物樣本的寄送，評估下來是個很可行的方式。

放啲甲由上去

仲緊要冇支那人同黑人嘅精子

to the moon

美國科學家，應該全部都係黑人精同卵了

火星異種ready

其實係我頭先打J衝力太大射咗篤精上月球
月球温度低所以化咗水

無母體點生

即刻駁咀

梗係殘障有色人種女性精子啦

2025都搞月面基地 2030前都話會載上登陸火星
到時真人係上面扑野都得啦

差不多全部香港人射晒上去

射上月球都唔益你

又射精上月球

其實地球第一批人類係咪都係咁黎？

要用幾多石頭先cover到成本

如果地球人啲精子同外星人啲卵子結合，會出左咩產物?

隨無時無刻都記住把精

打上天

地星人

係割幾多棵韮菜先滿足到呢班美國傻佬呃銀紙funding

唔知，但下一代地球生態圈嘅外星病毒同外星怪物可能就係咁嚟

你racist

今鋪真係精加卵就等於我